# Laboratorio 7: Almacenamiento #

**Actividad 2**

Programación en Dispositivos Móviles

Escuela de Ciencias de la Computación

Facultad de Ciencias

Universidad Nacional de Ingenierıa

* * *

Juan Carlos Carbajal Ipenza